依個位入唔入波音好

諗住佢落番130左右入 不過又好似跌唔到落咁底

100前後唔入而家先入

要搏 寧願博ccl ba出現唔止一個問題

唔會執唔代表要買

成街都咁多好野要佢??

有無一二隻 賜教